幫手del post

已經認到人

救人！幫手認屯門被捕手足！